人聲 抒情歌 掛耳 分析力高 音場大 iphone推 求推薦

求大神推介幾隻黎聽下

iphone 原裝耳機

錫安劍！

唔記得講 $3000 budget

Se535

thanks mark 低左搵日去試

呢啲先係掛耳

不如加多少少....

即係加多幾多 同邊隻 ?

拿 再唔係加多少少...

Shure系列 6年調音冇更新，不了

其實我有試過隻um 30 pro 同campfire orion ,兩隻都唔錯，另外又見有好多人推AKG N40 , 想再搵日聽多轉

唉 你唔講budget咪有推薦囉 做乜突然記得返3000budget

呢啲價位嘅耳機你都已經有兩隻 俾隻3000蚊音場最大嘅你玩 又大得去邊？3000蚊耳牛就得

窮撚係咁上下

講緊試聽炸屌

咁唔錯 就ok啦 咁樣仲好 試啱就可以買得

想聽下專家分析再試再揀，我呢啲窮L 係麻煩少少

唔洗麻煩少少 係冇可能搵得到 最接近你所有要求嘅已經係k3003
最高嘅建議係 你自己去大舖問人攞晒啲3k價位耳機出你慢慢用iPhone試 試到最鍾意嗰隻咁就完事

我自己都搵緊同你一樣要求嘅iem 不過冇乜可能係可以iPhone推得到 同埋budget絕對冇可能係3k 明白嘛？

咁我都係返去聽earpods 算

又震撼教育人地

最緊要自己耳仔收貨 如果自己budget內冇隻係俾到驚喜嘅最好唔好買 好過盲衝衝咁搵極都搵唔到 然後求其妥協買咗隻

Flicker ear嘅Circinus, 新本地品牌, 無乜人識
$2580呢個價有三單元連PW audio線幾抵玩, 分頻做得唔錯, 聽acoustic music好正, 尤其係FLAT, 略嫌低頻弱D
淨底$400幾可以試下換線睇下自己想要咩

利申 User

主觀諗法

樓主可以試下sd2s

邊度音場大

咁你接受程度高 ie800插手機話音場大我都吹你唔漲嘅

鐵三角

同埋人聲抒情 仲可以係鍾意厚聲 薄聲 超厚聲 超薄聲 唔厚唔薄中等人聲
一係就對人聲冇乜要求夠出夠貼就ok 分析力高 音場大佔整體比重最高

點知你哋耳仔受邊樣最多

ZS6 ，大陸野，200人仔，蔗渣價燒鵝味

ue900s

其實我都係想$3000內可唔可以盡量滿足到上面啲要求姐 , 睇下大家有冇心得經驗話我知邊隻聲出D 但係音場細，或者女聲掂男聲又差D 咁樣之類 . 我當然知道3000 蚊想要好好既耳機係無可能，只係想係有限既budget 問下大家有邊幾隻相似或者 部分附合到我既要求姐

連登 apps 真係好撚廢 禁極都唔出 一出出幾個

你都算犀利 我最多得一次試過出三個
所以就想叫你去試晒佢 因為呢種情況下 人嘅意見係最冇用嘅

ew9冇錯裡外都毒，但出街用唔到囉（同beats一樣當裝飾品另計）

樓豬話要掛耳
掛耳個設計係會漏音 咁都冇辦法

Unique Melody

mason v2？

大家明白我要咩款就得啦 好明顯唔係呢種

iphone推用咁貴無非都係為左show off姐
死返去用beats啦

3000蚊用iphone 推就叫show off, 大撚把呢個價位耳機都易推啦，樓上各位巴打都比到好好既意見我，廢up 就死撚開啦

3k都叫貴要死返去用beats 皮幾係咪要等俾人斬？

搭單問下：除左earpods之外，仲有冇用lightning頭嘅耳機賣？

im03

內地唔少diy 品牌真心唔錯
其實你用得3000蚊買都八成入坑，倒不如一步到位喇
去亦軒試清試楚

20年前3K就話貴啫

3K 咁多要求仲要IPHONE推 無可能

BTW 想問下有無隻入耳式耳機 高音甜 中音勁 低音準 分析力高 音牆闊 要黎聽收音機 3K左右

收音機要同其他人一齊聽先好聽
誠心推薦用喇叭

IPhone個音場大極有個譜喎 仲要掛耳 入耳不如試下ckr100囉

咪係，粗粗地535咪算

其實音場都係其次 只係想人聲出D 同埋好怕人聲同背景音樂撈埋一舊 其實我係想要入耳 不過習慣左有扣扣住耳仔 新手唔識叫先打掛耳

無知一問 平時215 呢種叫入耳定掛耳？ 真係唔知點叫

535 上面有巴打話好多年冇調過音 唔建議喎

入耳式耳機條線掛唔掛耳 係睇條線同耳機本體係冇關係

呢個我知 咁用原廠線 應該點叫？

廢事一陣又有人誤會要真正既掛耳

Um pro 30 算啦 好襟聽

可以掛耳嘅線 冇定義名稱

多謝咁多巴打意見先 暫時我應該會去試聽多轉呢幾隻：se535 ，ue900s，campfire orion ，um pro 30 ，n40

um pro 30 好似有分新舊版 分別大唔大？

試埋ckr100同535r啦

而家um d qc好差 而且um3xrc好好多

不如加多少少...
campfire audio andromeda

分析力高到背景矇撚晒 你玩埋我嗰份

連登仔： 呢個價位不如加多少少
加少少夠10000 拎去攻頂一步到位啦

九千

未試過 但記得網上有人比較過
但舊版我已經好滿意

Fender 都可一試